有一班大陸反共義士想同我地連登仔一齊聯同抗共

建議LIHKG與品蔥多點交流！
是這樣的，本人自從知道有lihkg後，就每天潛水。每次想評論時奈何沒辦法弄賬號。lihkg的環境需要保護好，畢竟有很多行動po。我覺得不應該開放給大眾。

但連登仔，連登女們可不可以推廣一下品蔥。反賊圈connect一下？感覺這樣大家可以有多點不一樣的觀點和交流。有時候可以歡樂惡搞一下，心情不要那麼灰。品蔥可以開一個連登頁面。

大家意見如何？連登仔女可不可以推廣一下品蔥？

將革命種子散佈於中國各省，危害到中共核心政權既地位先係真正既大春袋！

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

蔥友好

品蔥係 大陸 定 海外大陸人？

比較想知點解壇嘢起咗咁耐仲未俾人cum檔，有冇人可以解釋下

海外ser

即使你地係內地人，只要你反共反強權追求民主自由

大家就係兄弟 我地連登非常歡迎志同道合

同意

中共點解會冇block？如果佢地用vpn之類嘅方法access個網唔係都有機會俾中共堆honeypot vpn server監控咩？純粹有興趣知佢地點繞過呢樣嘢

我是很難相信內地還有這樣的人存在

其實係有既 只不過微博太多五毛造假輿論

將支持政府既訊息放置熱門 誤導人民

令到所有人都認為支持政府係主流民意

但舊品蔥都係海外 server, 都比人收皮

中共監控手段如此徹底，佢哋將反共放喺心我信，能夠講到出嚟甚至上到網講我真係覺得唔正常

Agree

我愛品蔥

品蔥品蔥品蔥品蔥

品蔥睇起黎都好連登

有人話好鐘意連登既 stickers

我愛食蔥

我建議支那既人唔好搞咁撚多野住
慢慢等收剖

一係搞多D曲文宣果D
最緊要自保左先

如果唔係 全被消失曬仲玩咩

大陸反共義士未適合表露身份 韜光養晦呀

中國就中國，內乜鬼地

老實講中共對中國控制好強，佢地夠膽捐錢同落黎遊行都好好，唔洗對佢地有咁大期望

有好多人支持港獨

仲話最好分成三十幾份

早幾年都玩qq反共 反共人數真係唔少

將革命思想帶入中國啦
我要中共知道 收翻香港唔係無代價的

呢位網友有極大O既智慧!!

難得中國牆內有人民係想盡辦法睇牆外O既野，偏偏有D係牆外O既香港人要睇返牆內O既野，ON9到震

So true

輸出革命

對中國反共既人表示接受與歡迎

推

30年 年年幫佢地平反數字

都沒聲氣 上面沒人反架了

叫佢地自己搞啦

上面又想抓人屠

We connect
豬共火燒後欄並不遙遠

無需真實connect 嘅, 同志
各有各做啦.

老老豆豆，大陸有心就得，佢哋只可以做暗，備中共發現，死緊啊佢哋。
所以佢哋想幫手還幫手，要諗好點令佢哋安全哋幫手，或者有心就算。

睇過佢地講法係 中國暫時覺得未有威脅
等班友吹下水算 同埋都有唔少人係海外人士

佢個驗證碼難睇到

無錯。分析得極好。
引君入甕

原來中國都有正常人